有兩個同事枱面擺黑衫白絲帶單眼 pepe 公仔, 但係日日食中資金拱門早餐

有兩個同事枱面擺黑衫白絲帶單眼 pepe 公仔, 之前中秋掛光復香港燈籠，戴埋黑色口罩出 outing, 但係日日食中資金拱門早餐

希望佢地睇到呢個 post

唔係好熟，唔敢面對面講

好唔健康架，唔好咁對自己身體同良心好唔好

食早餐咪由人地食囉
又唔係大奸大惡

佢地睇完個post可能都估到你係邊個

Sorry你應該係唔介意佢地知。只係唔敢面對面講

歡迎佢估

直接俾錢中資賺

啲 pepe 公仔都唔知同邊個買

淘寶買